[狂賀]美國拒絕「環球時報」間諜記者 郝珺石 入境

係咪又要亮劍

當日環時記者付國豪比人爆住國安宿舍

鬥封殺睇下最後邊個大鍋d LOL

好地地仲乜要去美國?

去咩美帝啊，留係支國不好嗎

做咩用iPhone

美國罕硬驅逐2中國外交官

該報周日報道稱，其中一位中國官員據信是以外交身份作掩護的情報人員。該報道稱，這兩位中國外交官在今年秋天繞過安保阻攔，駕車闖入弗吉尼亞州一個軍事基地，直到被消防車攔住去路，他們才停車。

咁牛B就咪撚去美國大使館排隊抓簽證啦

耿爽模擬器呢？

香港金總終於接受網上會員申請啦

死傻尻